μ'sic Forever(3) 君と僕のLIVE&LIFE !

無謀な夢から始まって
奇跡のように全てが繋がって

たくさんのありがとう

μ's
2016-09-28
ラブライブ! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～ Blu-ray Memorial BOX

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 公式HP:
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
FC twitter:
Blog:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog: Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: 徳間ジャパンコミュニケーションズ
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
久保ユリカ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog: Blog:
Blog2:
官方FB:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2016-08-26
ラブライブ! μ's Live Collection

2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

新田惠海
2016-10-19
新田恵海 LIVE 2016 EAST EMUSIC~つなぐメロディー~ [Blu-ray]

2017-04-19
5thシングル「ROCKET HEART」

内田彩
2017-02-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music~COLORS~Road to 日本武道館」 Blu-ray

2017-03-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music ～COLORS～ 海辺のVACATION」

三森すずこ
2017-04-12
7thシングル 「サキワフハナ」/ 「恋はイリュージョン」

2017-03-15
LIVE TOUR 2016 “GRAND REVUE” FINAL at NIPPON BUDOKAN ライブBlu-ray

Pile
2017-04-26
3rdアルバム「Tailwind(s)」

飯田里穂
2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
まけるな!! あくのぐんだん！
2017-04-05 放送開始

南條愛乃
2017-05-17
6th シングル 「光のはじまり」
南條愛乃 feat.やなぎなぎ「一切は物語」

2016-07-13
2nd フルアルバム 「Nのハコ」

久保ユリカ
2017-05-10
1st アルバム 「すべてが大切な出会い～Meeting with you creates myself～」

2016-12-07
3nd シングル「ありがとうの時間」

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

(post7)
開post範文：(開post請copy呢度)

有野要改/加減請寫低

新人留名

新人lm

留名

又要揀1個特，次次出cd都好痛苦

全啦

μ’sic Forever

那有錢

(3)係咩玩法

..

習俗黎

又要柒。。

永續3號post

賣CD留名

又柒

new hand leave name

好柒

唔該大家落力D星期五前推爆佢
唔想一周年都咁柒..

Btw唔係4咩..

你推500下我推1下

咁下個po應該係4定5

5啦..

哥位會然唔講咪冇事囉。。

ching 我好唔欣賞你既思路...

我望到(3) 我以為入錯po

原來真係錯

哈哈!

哈哈哈...

係陰影
黑眼圈
眼袋
定妝黎?
btw 老女人好正

留名睇巨巨

小__鞠__同過老女人合照
想知再講

想知你想點吹落去

梳囉

不了，驚自爆
聽聞你近來定居左係渋谷

叛教徒留名

on9

るる

開始搞唔清邊個打邊個

呢度仲熱鬧過後生女果度
迷老真係不得了

我老婆不知幾後生

3

玩班占都聽到老女人把聲..

最愛老女人
少女唔鋤愛老女人

真。終極大佬

幻聽？
（其實我都係想推post啫 ）

垃圾驚

收皮接近一週年 大家終於忍唔住要講自己迷老

...

不過個post名又

過多4年先做老女人

你嗰個唔會老

白到反光

是老女人

sor 我既

亂咁講野
我大佬巴斯一陣上水你地就大獲
話哂大佬都全通fS

永續3號

成班咁早..

jo ar

是日3月28日

老 其實都幾正

大家的會長

準備忌日拜山
成個星期齋戒
星期日起由first live 睇, 到忌日首日就睇LLFL 第一日
忌日第二日睇尾場
有無清會一齊悼念?

佢就黎又後生一歲喇

idc

唔錯

大家再推快d得唔得

推車咁推好冇

Work

港奴

work to do 全特

平放CD你問我答

訓左冇睇 執柒左未

做工好苦

唔係得一隻cd?點解賣咁耐

everying?

1隻都賣唔出

收唔收cd

高價收cd

好彩我係廢青

fai ching dou 全特

努力推post

就黎7th

好眼訓..！

今天我。

親親親

推推推撚爆佢

其實成班係到推點解唔個日直接開過就算

傳統來的

強迫症

Come on man!
接歌詞會唔會好啲？

唔知有冇wow到

咁大工程

今晚番屋企睇

忍唔住都係睇左先

返到屋企先睇

台伏SIF搞個復刻score match, 台仔話可能係拖慢進度準備同國際服合併, 係真唔係
終於可以del左佢全職日服(又要再練過d卡)

lm

台伏同執柒左無分別,乜鳩活動都無

玩緊台服的路過...
台服今日更完都冇活動
要拖到星期五先有

來自澳門的院校生

係來自澳門的學院生

咁幾時先9人

屎手好難得先有3張UR

拜山果陣可能有呢

仲講緊幾張ur?
呢道d人係講緊仲有幾張齊

不過好難相信仲有人玩垃圾

唔做idol轉行去夾band

老女人?

諗下諗下後生妹都係

隻隻驚都聽到老女人班聲

Don't be afraid!!!

呢首真心正...

識貨

真

你好似全隊覺醒ur

就快變band隊討論區

識推緊係推愛美..

聽日又要返工

返完工有得全特

我係賣cd唔係買

你又賣?

放棄啦，呢到啲大大個個全特，賣唔出

彈結他超型，唔小心推埋hugo

hugo

感謝會員人肉發電機為我帶來歡笑..

你都賣緊？

發電機會然推hugo

Who is hugo?

推埋好男仔...

this thread is....

我好鍾意沙綾

同埋咩事大家鍾意

自膠

不如講下邊個係hugo

想知...

唔知咩事，都推左先

又係d 巨巨黎？

笑左

我都想推hugo...求介紹

拿，巴打，益你

下個post不如叫hugo愛好者交流區？

人肉發電機會然推大隻仔

好好好 g持

彩新相

182cm 腹肌 人魚線
識食

原來係佢
佢講野好低b 架
上次同佢食飯.....

淨係睇篇野都扯扯地啦下話

呢個咩post黎

31號前推唔爆呢個po都開個新po啦

gay post hugo推 post

十卜清牙

要有各位巨巨(包括你 )嘅共識

gay

發電機去左邊 同hugo袋底推緊？

想知呢個hugo 係唔係發電機ching 講個個hugo

唔知呀 應該係

一日都推得爆啦
唔好睇小廢青

利申 廢青

推袋底黎講

搵hugo 好d

定搵wu cfu 俾少少掙扎好d？

發電機快啲分享下

比少少爭扎去推po啦

估唔到短短一個鐘由老女人post變左做gay post..

估唔到入過氣女團post 都可以健身健心呀

好多謝發電機為我地帶來推po話題

發電基清

發電基清happy緊唔理我地

同問

事件發生得太突然

大家記住唔好操腳呀！

我都係想推post啫

gay post leave name

迷老的最終選擇是否只能轉gay...

又來到了jack 19的季節

同hugo玩得開心嗎

古巴的季節

GAYPOST 高質LM

看不見未來

堅守信念！
我愛老女人！

貼下圖以正視聽先

難道佢係hugo?

奴才參見hugo

登登登 hugo

唔怪之得我冇上水，同佢玩得好開心

大家早晨!

大家比啲掙扎去推post啦

上年今日準備去東京

我好似係上年今日既夜晚

我中午 記得上機果陣見到有人著繪里風褸

同機至少7 8條友係去睇final live

hi

一齊去睇汁柒

上年今日睇住d巨巨飛

照左鏡?

歡迎留名
但你好似唔係新人....

佢古參黎...

聽講佢2日現場....

成班又曬現場 好狂

大佬

chi sin post

留意到你認錯人吧

臨近一周年
各巨巨開始上水

又曬現場

現場場外打call

7月2南條bday live洗唔洗喺場外搵凳仔

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

比啲掙扎

推post 健身健心

內田掙扎

@愛乃小天使

佢會話不要再說了

希望今次去到 上年未入會

cfu ho ball

上年今日仲未入坑

巨巨扮未入坑
利申：上年真啱啱入坑

推快啲！推到上報yeahyeah

扮夠未?

條腿

我想推hugo
有無轉推form 填

愛乃畫啲畫同佢個人一樣

冇啦啦又比人串。。。
d老屎忽惡到

me真新人留名

我都覺都係潛番落深海算

cfu

同hugo推完？

=.=

push

愛乃港一出現了

成個波咁

pish

仲有兩日推post

冇奶力了

愛乃港一 拜下先

想問d hugo 推係咪都係大隻仔黎

一二三四齊曬

@人肉發電機 會員

比啲掙扎啦 話曬都係hugo推

發覺臨近執柒紀念日 啲大巨巨開始上水

以為佢地開始潛水準備飛去東蛋場外打call tim

到左先上水

係咪已經有大佬到左日本 準備禮拜五同六係場外打call

@Nanjolno

花陽幫小鹿宣傳

飛左 勁

我垃圾黎 唔算吧

講緊who
點解用我個quote

@愛乃小天使 @idc

幾好

唉屌

我新手

我先真新手 live都未睇過一場 都唔敢話自己推

你一場都冇miss 過。。

古參串夠未

你都係 開分身ac 又扮?

咁都有得屈。。。

其實第一次飛日本睇LIVE就係巨蛋係咪真係好威???

你個名好面善 好似係隔離驚到見過

咁都有得曬

其實我係想叫竹達彩奈架
不過....
用AN機遲登記吧
比人用左了

係威威豬ge

但係我覺得巨蛋只係個棒球場

得R

咪上次個EVENT打左張SR

究竟個post 推爆先

定hugo 袋底推爆

幾時有人貼返上年既相出黎 bin c

今年願望要重返巨蛋睇波

第一次識分SKYLINER同NEX勁D

有冇同kssn孖住玩公仔

掃墓

啲hugo推呢

睇來都係推唔爆呢個PO了

真係4月1日照開新po ?

睇大家意願
冇人反對咪開
如果有一人反對都唔開
大家都要心連心
共同進退
要7就一起7下去

等lily white果兩條友推POST 剩係留一堆表情

真係gay post

鐵華團

d 巨巨係咪已經飛晒過去，排緊物販啦？

佢地係

呢兩集為死而死
就好似過氣女團為執而執

爛尾團

識推緊係深夜推

招巨巨改名

過氣女團一生推

其實真係好想推爆，大家一起努力

悠然清仲未瞓嘅？

仲煲緊 4th live

有冇大佬打緊垃圾驚活動
就嚟75000活動pt出得一次花園

呢排好忙，6th live都未煲就快又7th live

同埋5th真心正..

停左冇玩，出唔到4星hugo，嬲鳩

本嚟睇動畫悶到爆，覺得自己唔會入坑。
跟住手痕撳左入去5th就...大檸樂了
再次表白過氣女團

過氣女團

睇3rd入坑

我都係睇完live 正式入坑
不過係3rd live

大月
有冇人到左通排？

Hi

巨巨
呢世人第一次見dome

777係提示吧

輕輕的一推。。

奶共... 識玩

訓前一推..

空丸今日去睇emi音樂劇

講緊時事?

其實可能只係暗示我地推唔爆POST好柒

努力推POST

4星hugo

人肉推po機

現場

好多大佬。。

剩返一日喳！爽手推post

改名hohoho

收島風呢度好多巨巨都係通頂物販組

仲po 埋東蛋張相出黎

帶鍥細佬我有幸見識東蛋

君と僕と 足跡

早呀

啱呀 謝各位大佬

早晨

晨光第三推

推袋底

推Hugo..

小鹿ig張新相 第一眼望落去以為係南醬 因為個髮型

求圖以助推！

學術探究，到底點推袋底？

搵條脷？

無圖無真相

推呀！唔可以俾hugo 爆一臉先

Hugo cfu

有無清聽日開始去拜山

上年嘅呢個星期四係第一日

有無留守香港ge 清帶小弟去住紅館場外打call

聽日一齊去紅館打call ok？

Zzzz

留名幫推⋯

+++

lmhy...

hihihi

hehe

比驚察拉呀

hihihi
gu ru gu ru
hihihi

SHU WA SHU WA

11個鐘推到1001

今が最高

開夠分身味???

好掛住佢地

推

頑張ります‼️

聽講物販好似無哂kb 排緊隊既可以唔洗排了

幫買7th場刊ok？

計十算都好丫

HIHIHI！

物販條隊長到 收到風排左5粒鐘先入到

你咪排緊

入到去仲要播住歌 一大班人係到細細聲hi hi hi dsom又一齊拍手

頑張りましょう

hey hey hey start dash

好凍

搞咩？火團?

うぶ毛の小鳥たちも

N卡團
嘛我唔到既⋯

果陣水團放風都有人話佢係N 卡啦……

Are you ready..i'm...

始めよう

我幾耐冇上水
點解要屈我!

絶対私NO.1

お願い！シンデレラ！

hugo推快啲出黎接

痾唔出屎...

ギリギリ愛

imgur好難用...

正經野先

唔識日文

係咪即係買呢個有派派 12月果場武道館抽卷？

後生妹

明星學生妹

啲相點解可以咁細咁矇...

話說我好鍾意呢張卡

陳年舊相係咁的

我們中出了兩名探偵

以前套衫真係...

毒撚會然好波

1st & 2nd 不堪入目

最尾嗰個係邊個

廢青power

都係hugo養眼d...

kssn

好似係

中間果個邊個黎？

依咪或奸奶

成班女焗埋一間房，老老，一定好大陣藥油味

點解有小喪！？

三嬸推

回覆速度太快了，請稍候再試

我愛hugo

Hugo 爆未？

改撚夠名未

此情此景

已成追憶

真推po機械

見到呢張相就不得不提呢兩條片

明天終於可以著初心衫 咁就掛左係床邊一年了

我發覺我冇"1"嘅相

俾你提起

聽日著番件衫番學

因為hugo 其實係 0 ！？

好多圖

真‧一年生

唔好問我點解出嚟出去都係嗰幾個人嘅圖
我都唔知點解
我只係跟個file入面啲相嘅排列次序up

你空丸推

仲有幾多圖po
直接開個新po咪算

想抽派派武道館

買幾多隻碟穩陣？

幫你推推

成個感覺好師奶

全部索哂啲味

明明d相都係4，5年前
低清到好似20年前咁

全特啦 跟上呢到既港一二三

Btw上面話三嬸..

笑到我

低清細圖
不過推得幾快

空丸真係好宅/毒

嚇撚死

自推妮姬？

你都鍾意架

我鐘意hugo架清

好後生

This is gay

話說搵唔到字幕睇返佢哋啲節目
廢渣唔識日文

兩個都五十肩了

見到啲牌就諗起hugo

1年喇，到底出solo 3未

劣改

點解我唔明

呢張做乜鳩

慢少少

我po多幾張就停

幫你推返上嚟

bilibili應該有

利申:冇check過

謝大大分享

差100

放工

執柒左去啦屌你老母
希望呢個係最後一個us post
希望大家認清現實
大水豚先係主流

今年一月去左轉巨蛋

妖
upload變側左

no

繼續吹

us乜野 名都打錯

請正名u's

在這方面 我不是專家！
利申水團入坑 文香我sp

乜唔係hugo咩

其實會唔會拜山就公佈solo 3/ Complete Best Box

之後有come back live抽選卷做特典

FF

好想呀

我勸你都係死咗條心佢啦...

我覺得連sif都唔會有活動啦
連N卡都組隊
過氣團wfc

仲FF

推得超快yeahyeah

感謝毒撚兄

隻solo3 應該要個孫燒俾我

番屋企用電腦版睇番今日D圖
別有一番風味

放工未

聽日開新po(5)
執柒週年

(post7)

post 題目大家想用咩

遺愛人間？

真。final live 現場討論區

終於收工

快啲嚟推推推

係唔係要搭正11點推爆？

唔錯喎！

幫推

會然三森鈴子轉左推後生女唔會齊人了

我叫佢過嚟一齊推

只要加入廢青行列 你都做得到

老是常出現 lily white 3人組

又笑我大佬。。

咪上左水囉...

買任何一隻album就有張武道館抽選卷

買1隻咪夠

仲有兩個半鐘！

爭d掉西瓜落海尋人架喇

襯依加推爆佢先

支持

推到1000 等你班仆街無得吹水先

唔係賣咩點解變左買

我建議佢，我自己1隻都冇打算買

哦

上面兩位全特

title?

極樂淨土

Yes bang dream

Shu wa shu wa

朱夏bb第一

9個老女人的故事

屎撈哈哩唇

執柒一周年紀念post?

說好的永不落幕呢

阿固牙 forever(3)

年尾究竟有幾多ON9去武道館

Pile chan, pile chan(棄坑）,堀エリコ

有幾on9先會去抽飛睇老女人
我儲錢全通水團2nd live 唔好？

say real 諗title 拜山

熱烈慶祝過氣女團回歸

推到1001

μ's愛好者final交流區..

仲有1粒鐘推多個po

g持

追悼交流區

未到31號 咁係咪要推多個

Hai...